Enzo Mazak: 香港手足為何減少在Twitter留言?

(twitter要人 )

Enzo Mazak: 香港手足越來越少在twitter出現.

twitter要人

要人要人

推

國際戰線

仲有所羅門

因為實際得到效果太低
同埋文宣組自己打自己

我認我都懶左

Push

時代革命！但twitter不了 無用開

母親節和你sing。 我願榮光歸媽打金曲合唱大會 playlist出來啦

單係台灣嘅 WHO 席位呼聲高已經係好大效果啦

831

其他人我唔知
我 Twitter 勁多 notification, 又成日成功 report 5毛

推！

唔明點解咁多人覺得國際線冇用，明明推翻共產黨冇侵侵同其他國家唔得

無人玩Twitter 了

懶咗唔緊要 而家做番 Twitter tasks, 再喺 TG Group 留意番好Tweet 就得

所羅門跟得好貼

唔通進攻功能組別拎35+重大咩

要人

push

要人呀

因為俾人spin晒去玩立法會
投票當抗爭成為主線
個撚個都旨意九月 諗起都好笑

咁多人話35+冇用
但係又越嚟越少人用twitter
最近又冇乜遊行
佢地平時到底做緊乜

去咗睇泰劇

Twitter 戰線

睇左Elon Musk
使唔使驗眼

推啊

Twitter無成本又唔洗用太多時間都唔去做，兒登仔分化屌泛民就最叻

推推推

推上熱門

點自己打自己

中共派出好多五毛、小粉紅入侵Twitter尤其bbc、美國之音、口交部非常多五毛但香港人真係唔多見

721 831 101 1111

8

因為拖撚到香港手足死晒都無人幫

Twitter因爲我瘋狂spread文宣封左我

睇幾次都睇錯左做elon musk

Enzo, Soloman, Roger同Luke都算係外國人之中幫得香港出最多力嘅手足

大家多D上返Twitter, 唔好令人失望

你今日做左twitter任未

繼續努力

樓主走先，又有人話你分化撚架喇
黃絲有黃絲嘅自由，唔會聽你講架

去咗買贖罪劵了事，叫佢地做多啲就鬧你分化撚，要哄要求要跪先勉強郁一郁

上Twitter

街頭-國際-議會
鐵三角缺一不可

真要人

睇錯以為Elon Musk

我反而上Twitter 多咗，新聞update 好多

拉鳩曬

sosad

寧願行出街冒着被捉嘅風險都唔肯留兩個comment

我都唔明喎

因為我英文差

pish

大把連登仔未開ac

問號問號 效果低? 自己打自己? ching你訓左?

Twitter 唔比copy and paste

緊急
急需請求大家支持本土文化戰線

我地小隊係做整合香港本土YouTube channel
但我地小隊依家面對緊一個極嚴重問題

就係冇哂貨
急需各巴打瘋狂報料

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (3)

絕對唔係冇效果
而係twitter香港人冇良好生態
上twitter的目的唔係娛樂只有政治

去勇武去衝效果就高啦又唔出去衝？
Twitter係最低成本既體制外抗爭嚟
乜都唔做等選舉就會光復到香港？

每日都有做
希望多啲人一齊幫手

200萬人肯行出黎
但唔肯每日㩒個制上TWITTER

Pushhhhh

返黎呀

糕

做野唔一定係二元對立，你冷靜少少先
同埋論實際效果係無輸出武肺同制度暴力咁勁 eye catching既時候 ,人係會灰心架喎

外國好多人只係當食花生咁食

再開

人啊！！

有用咪做囉

成班都係留係同温層到互相share新聞 評論話比人知有幾嬲 都唔願用twitter幾分鐘做同樣既野

對住你地啲態度就真係灰心啦
咪就係叫你地就武肺同制度暴力上twitter做野

Btw文宣組自己打自己係咩意思？呢個我就真係唔理解

明明可以上去輸出武肺

點解我覺得係多左

轉玩Twitter 棄fb ig啦

文宣組自己起自己人底 仲互相恐嚇呀嘛
武肺可以圈起所有外國國家呢點唔洗煽火都已經做到啦
制度暴力係eyecatching 但係利益上圈唔起外國
單純話比人知有制度暴力 人地都係"嗯，哦" 呢d反應。

香港再出發
首先要獨立

可以上去用harsh tag辱習
辱習係仲勁過辱華，會即刻引晒啲五毛出嚟圍抽你
然後你可以選擇report，或者同connected既外國人ko佢地，啲外國人好願意幫拖

人權法去咗邊

少左

Pish 要人

唔好點解你引唔到

唔知點解我引唔到

語癌

因為香港人淨係將Twitter當文宣，其實係無人用

俾Twitter 亂9咁suspend咗

咁你想人地俾嗯，哦呢啲反應定係連呢啲反應都無
唔好要twitter攻略組啲人灰心啦
武肺單野就係要你上去同中國割席，你同我講本身已經圈起晒？你唔做就hong kong is just china

再申請

咪話兩會後出report囉

正確態度

又宣傳😂

依個要推

TWITTER FB咁多五毛唔反抗
淨係攬撚住連登圍爐
香港人做任何事都可以搵十鳩幾百個藉口

自己懶自己廢唔夠人多就話實際效果低

你當上個月泰國手足同奶茶聯盟死架？
你直頭侮辱埋佢地

成班垃圾，屌兩下就話分化撚

rt comment like

Facebook 唔做野都算，因為真係無乜用
Twitter 明明最多外國人睇

ppp

都唔明fb咁垃圾 香港死都要玩fb
Twitter 有咁多j圖 連登仔都唔玩

日日都有開Twitter 同re Twitter

與其搞立會選舉 功能組別， 講真打國際戰線好過，因為口講兩樣一齊做 但真係好多人會覺得有咗立會投個票就當做咗自己本份大安旨意，區選後氣氛變哂已經睇到。

鬼佬唯恐天下不亂

因為佢地都少出post囉，
武肺嘅關係，無論香港同外國都休息少活動

Becoz we are Hongkonger, we are free rider

入去留左個Here

twitter

已經問佐好多次 希望有人答我 ac比人hack可以點做

日日都有做，但真係少左好多人

唔係用好多時間啫

幫拖啦 手足

哂氣啦
根本好撚多懶人

推推推
自己人都冷卻
只會步黃背心後塵

本身都唔慣，但Follow開啲新聞pages同RT手足之後，根本好易用，甚至唔洗去TG撳tasks，直接見“Hong Kong”就RT+Like，間唔中就comment吓

一直都在，希望大家都一齊加入啦！
Twitter係真係好需要大家！

黃店Twitter follow 有discount 點睇？

可以同步
冇過玩死一個

up

重開

啱啊twitter要人！做任！堅持啊

唔覺，好多香港啲警暴片/新聞，都係經Twitter個Networks，漫漫由紀者/手足retweet到外國唔同嘅政客到，再到外國普通人到，你當佢地係食花生，潛移默化都有一定效果

但如果你講緊係喺香港嘅本地宣傳，係嘅，我認同，所以應該推動更多香港人用Twitter，其實用開就會慣，落tag好用過FB/TG

最後，俾張圖你睇，每日撳幾個制，連銀髪族手足都做到嘅野，但好多人玩兩玩就俾個藉口自己放棄

而家講緊得美國同其他國家先做到對共產黨長期經濟制裁喎，仲執著喺人權法凍啲高官嗰少少錢

成日講野都比人bam

有留言呀

係咁俾twitter封ac

覆佢，因為好多手足被滅聲自殺

Hk is just China 仲係國際態度
武肺都係由外國利益受損先推得郁， 如果唔係都係黃種人先有既病

個問題 係香港人係勝利球迷同責任外判 你要想多d 人join 你就要有結果/成效 再list 出黎 。

另外 我之前都有推twitter post 但自從有tg grp 成個lihkg tweet post係推唔郁 ,亦無整合post 講tweet戰線有成績有d乜。

自從中泰大戰後
我都懶左

我都試過被BAM
應該係同5毛互屌既時候

推 推 推

Twitter 要人

咁多位歸位喇

婆婆

nonono

國美國政客都支持進攻功能組別35+

美國政客都支持進攻功能組別拎35+

PUSH

Solomon都支持進攻立會選舉

放棄選舉， 先至係跟國際線對立。

美國政客都支持搞立會選舉，進攻功能組別.
無對立.

外國手足提到出面

Me too..

Twitter戰線本來已經唔夠人

之前好似畫師A唔知點解唔妥畫師B
於是喺twitter定ig不停攻擊佢
去到某個位好似連底都起埋
畫師B驚亦受唔到個壓力
於是退出twitter定文宣圈
人哋話畫師A係周圍辣著火頭，好易同人嘈嘅人，咁我就唔知啦，我唔識佢

我只係追咗吓懶人包，啲嘢都唔係幾記得
唔知有冇人補充

國際戰線要人

冇人講過要放棄喎
點解要將選舉當咗做主線呢？
唔好扭曲人哋講嘢啦
所羅門都話要爭取廢除功能組別
點樣曲解成要進攻呀？唔好呃鳩人啦

即時alogin Retweet

推阿

所羅門話要廢除功能組別
但如果今年廢除唔到， 就唔好放棄參選

冇人講過要放棄呀屌你老母
點解要將個重心擺咗喺選舉呀
明知35+有幾難 對家有百萬種方法去阻止我哋
同時班垃圾喺議會入邊所做嘅嘢同我哋嘅意向係相反
吹風要所有香港人醉心立法會選舉到底係咩居心
然後而家同我講立法會等於國際戰線？
就係因為所羅門提過選舉？
你冇撚嘢呀

因為依家d人出曬去啦 係行動派邊得閒上twitter啫

其實呢個係邊個黎

又搵藉口，邊有咁多人日日都出咗去

@TwitterHelpBot

記得做 每日一tweet

幫手推

拉

我火

香港電台訪問加拿大果件世衛佬被cut線係twitter傳開
好多都係twitter推到有外媒報導
點會效果低

要人呀😭

不嬲都有

要當twitter好似Facebook咁用....
已經儘量去comments同retweet

推!

選舉唔係100%國際戰線
但放棄選舉=放棄國際戰線。

如果香港人係去年放棄區選， Trump都未必會簽人權法

推
大家努力
雖然對住呢個無良政府已經愈來愈無言
但至少keep住RT

兩院通過侵侵劃龜係遲早嘅事
唔該你唔好再試圖轉移視線

點解我tweet左咁耐都冇人follow我

咁係因為佢係WHO 嘅人 先有咁大回響
唔係睇有幾人twitter
而係件事值唔值 吸唔吸引到好多人twit

日日廿幾條links 好難下下都comments
comment 幾個就夠

名

Ok

pushhhh

班垃圾free rider講撚到冇成效咁

想問下一條tweet嘅熱門程度係咪受 1. Comment數, 2. Retweet數 同 3. Like數影響？

另外唔知點解我每次開Twitter啲post都係十幾廿個鐘之前，係咪因為時差問題？

搭巴士搭車都tweet下

再申請啦唔可以成日LIKE同RE間中要放下嘢上去如果唔係會當你係機械人

要push

推，而家一上twitter , 見咩推咩

因為啲人係連登正皮但係唔撳入Twitter 俾like/retweet

新聞一樣，連登睇完就算，唔會撳入去比views

YouTube 唔同，連登開po 一係撳入去一係skip ，當然YouTube 本身都多人睇唔一定靠連登宣傳

可能個生態連結唔到，twitter 開頭唔知有咩follow ，無得連登咁spoon feed ，又要注意唔好比人起底，係無連登咁順手

Tweet左未啊

各位孝順仔女，落街行街啦！ ！

推，有外國支援最緊要

連登啲正皮仲多過twitter

因為唔識英文

咁基本野都唔做

Let's Twitter!

ching 介紹幾個嚟啦，好似糖衣咁，夾住啲文宣都好

放心 白票兵&熱狗表示我睇唔撚到

香港坐監冇得上twitter呀屌

即係呢個ac唔用得?

唔止呢單
仲有單係無人理係twitter推到有外媒報導 太多單記唔起

醜唔醜呀

推呀!!

黃絲豬話唔做任務係自由喎

唉

轉咗去reddit

你要主動去互follow

當咗你係bot

自己去熱門新聞留下comment rt like下手足嘅好過

推呀

你試吓search & bio打 #followbackhongkong #手足互科 #科勞手足

我諗佢意思係
香港人主動出tweet 好難先推得高rt like數
who單野真係涉及台灣人 同有新聞價值先大爆 有少少運氣

互follow 好似就係呢位user帶起

因為twitter
先至有Milk Tea Alliance

香港人始終唔肯試新野 twitter reddit都少人

奶茶聯盟

日日撚雀

全新民間抵制tvb fb 上線啦

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

[支持Rthk] 立法會下週一討論港台管治，一人一信撐RTHK！

集體投訴社工之恥郭偉强蓄意襲擊

扮緊鬼佬用twitter

推呀！！

可能因為咁 佢覺得少左人

有堆人忙住批鬥ma

不嬲上twitter 多過facebook
d人正常好多

推呀 唔好懶惰

答案 香港人自己放棄自己
繼續係fb圍爐

今日留咗幾個言都有人retweet
有人會睇到
會幫手forward出去
大家有咩想講可以喺Twitter到同外國手足講

黎啦介紹幾個黎

講咗好撚耐

一定要用Twitter

Ig Facebook lihkg

加埋都比唔上Twitter

近排少左好多人（被）自殺，可以證明之前點解咁多人（被）自殺

已經儲落唔少followers 個ac仲比人改頭換面po支那文宣

呢個真 死左咁撚多手足 比晒人血饅頭美國班政客針住中共黎打 個人權民主法案吹到咁撚大 以家葉瘤 何妖個班比人充公資產未？ 我地就交齊功課
所謂既盟友 人地買大豆就繼續拍拍膊頭
原來乜鳩野都係有錢就可以讓步
可唔可以搵一次將香港問題作為核心條件去做談判？
要大陸放寬對香港既管治先撒關稅又做唔做到？
盟友？ 算吧啦 不過香港人無撚得簡咋ma 比你睇撚住食

fb早d棄啦

俾啲火retweet呀手足，唔通搵過萬人retweet真係咁難？

活躍嘅1k都無

真係失望都無辦法

呢個連登post 有2000個like, like連登post同打飛機有咩分別？但開Twitter d post 多機都係千零個retweet, 咁點打國際線呀
之前靜咗唔緊要，大家宜家要做嘢喇

其實都唔會對外國政客抱過大期望，但點都要壯大條國際線 做得幾多得幾多

唔係點ja 無外國勢力 單靠本土勇武根本收得皮
我地以家係乞求美國食我地人血饅頭呀陰公
問題係你真係有錢就算數架wo 咁我地係咪應該考慮下止蝕？

Push.

日日都有俾心機做task

Ig Facebook 一個post 可以幾萬like
但有咩用？外國睇到咩？

Twitter 先係兵家每爭之地
好多post只係一兩千like retweet

Twitter 明顯少

一般得2K

Gphone 開post勉強過萬

周庭開 可以上幾萬

琴晚d retweet先得嗰千幾兩千 唉

啲人淨係喺fb ig share 同藍絲自己圍爐有乜分別

我都好差，但係都照上，唔識嘅生字就㩒個翻譯
睇得多，有時都記得吓啲生字

言照留，文法差都唔會有人笑，因為人人明白Twitter 全世界交流地方，意思明就得

留得言多對學英文都有改善，加油

Twitter ar!

推twitter 國際線

好 我之前只係retweet同like無打字搞到個AC差啲俾人ban
thx巴打我會試吓你個方法

想話佢知有七至過萬手足被捕,所以少咗好多手足,英文可以點講

香港人無得揀

周庭多日本咸濕仔

我夠差 但依家有google translate同 grammar修正 幫手

一直Twitter都要人

養成好習慣
再follow下D自己有興趣既野
當Twitter係Fb咁玩
唔好做任務先開Twitter

認同呀 我覺得以前香港 一直以來優勝嘅地方 係好受外國文化影響 視野比較廣闊 真心當睇多啲英文都好 習慣睇多啲自己都會進步 其實唔淨係事事嘢都可以好好用Twitter

都係

tui

Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task
以後大家無藉口唔打國際線喇
快啲bookmark 佢啦

入bot 拎任務24小時更新：

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做

Like retweet reply
Task2係國際戰線，唔好淨係推Task 1,Task2都好重要。
*如果見到想用嘅圖已經有手足用咗請搵第二張圖
*如果見到已經有好多圖就唔好再放圖，只留文字（短短地都得）
*唔好只係扔低張圖咩字都唔打
*唔知留咩好就like 手足留言或者啲對我哋有利嘅留言

將Twitter 變成日常，每人每日做少少。
每人嘅一小步加埋就係一大步。
我哋唔知做咩先有用，所以咩都試下咩都做下。